美國務卿：當你遭遇中共暴政，你可以確定美國會與你在旁

except kong pig

找數未